淫賤聯大敗 點解冇人要辭任主席/副主席？

琼子話辭 中委會唔比

笑死 黨主席辭任要中央批准

一國兩制 港人治港喎
真係笑撚死人 咁都好信